連登仔全部都係食屎狗!!

衲dee bb

你知道得太多了

大家咁話

😭

屌你老母留名

( Show Blocked User - 老衲- )

幾撚時圓寂？

##fatc##fatc##fatc